都唔知自己係生存定生活緊

日日淨係得返工放工
一放左工就攰到仆街
唔係身體肌肉攰嗰種，係精神上好撚攰
攰到返到屋企都唔想郁，食飽飯淨係想攤喺度
要去做gym? 不了，聽日仲要早起身返工

一到放假日子，好自然就唔想早起身
有得瞓晏啲就梗係瞓晏啲
Hea下hea下又會過左個假期
其實我好撚憎星期日，因為我知道黎緊嗰5日又要做狗

有時都唔知自己係生存緊定生活緊
我仲記得激戰張家輝嗰陣講過「我唔想到熄燈嗰陣，連一件值得回憶嘅事都無」
我好怕自己咁樣就會過左成世人
有無人有同感

由讀小學開始到做野都唔鐘意星期日

五天工作仲想點

屌 你揀㗎大佬
要做一早做咗 仲使開post?

等待上進撚全面進場。

鬥慘撚已經進場。

你叫番6日個啲點算

不過你講得啱, 窮人的確係生存緊, 只有有錢既人先係生活緊

所以我鍾意返shift嘅工
一黎多數5day
二黎放假條街無人,唔洗同人迫
最重要係大條道理返工唔洗理d濕鳩應酬

好鐘意返工阿

五天工作都可以呻下姐
唔關幾多天工作事

講得好啱
想努力搵錢買樓，但任憑我點努力都好，點儲到份首期，惟有期望抽中居屋

same

以前返過，反而無咁空虛

五天其實都幾慘下，星期五放工約朋友食下飯飲下野，星期六朝早訓到十二點先出街，夜一夜先返，星期日訓到下午兩三點，HEA下又等返工。

無負擔咪做D HEA工過日子算

感覺真係好似無乜時間用
閒日收左工唔想出街見朋友
到星期六又想瞓多啲可以瞓下晏教補下眠
整整下個人都唔鍾意出街

咁係你個人問題定份工問題

我份工要喺戶外工作
好天曬就落雨淋
所以個人都攰

抽咩組呀?

白表

單名定同屋企人抽

+1
窮人只係生存緊
但好唔鐘意放星期六日
出街好撚多人
食飯都用多左時間等位
搭車又多人
去郊外沙灘又多人
閒日清靜好多

我覺得唔好瞓咁多
越瞓得多越覺得眼瞓
所以就算星期六日我都係同平時返工日子一樣時間早起
你會發覺時間好用左
同埋個人會冇攰
巴打可以試下